防止民意逆轉的一個行動想法，動員差佬家屬令警察內部劇烈內控？

我第一次出post.
我係fb見到好多人話林鄭轉登想推前線差佬去死，一有差佬真係死左入浩園，民意會逆轉之類佢就可能會重奪返個勢咁。我又見到個fb post話有個差佬家屬嬲到爆想去衝擊盧偉聰屋企覺得警嫂都要行動。
咁睇好多差佬前線特別是家屬都應該唔單痛恨示威者仲更加痛恨高屬。
接下來唔同區的遊行睇怕都同上水沙田差不多咁惡劣被差佬搞。。
咁會不會有個和平集會/或真係去盧屋企拉banner示威，其實係叫埋差佬家屬老婆之類出來，令到個焦點係想去返林鄭推前線差佬死，警察高層無理前線安全，市民聯同差佬家屬去抗議高層推低層去死之類。令個討論焦點唔好放係示威者係暴徒度？

我意思係有沒有行動可以針對高屬推前線去死，令政治問題警察解決咁。

唔知點睇？brainstorm?
Thanks.

push

push
有差唔多諗法

同驚慌玩，都應該有得諗2019 年現代版四面楚歌。

玩心理戰 , 令佢地係咁諗 [ 我而家係到做乜？ 點解咁辛苦， 上司真係對我好，值得咁辛苦 咩 ? ]

[ 出咁多力， 咁又斷手指一世， 都唔會有人體諒 架la ]

提議大家 狂print 呢張做poster,

圍住警署貼。

又或下次行動，狂print張野出黎派比警方，
大家點睇。。

另外用有係警署外 用projector 狂loop段youtube:

務求令警方自知被利人，不再甘心做人磨心。
大家覺work嗎？

四面楚歌玩當年劉邦玩法：

推

有無邊位阿sir抵諗啲入浩園挽救警隊民意？ 數量越多效果越大呀

林鄭沒有同理心(反社會人格)，將 前線警察置於人民對立面，置前線警察安危不僱。

留名跟進

林奠係市民同前線警員嘅共同敵人